購買野戰裝備起金錢糾紛 行山期間死者遭圍攻被殺

五桂山揭發Wargame男被謀殺案件，20歲青年郭葦諾（Bosco）昨凌晨離開將軍澳寓所，與3名朋友到區內行夜山，同行友人曾指，Bosco中途接電話後獨自離去，惟他失蹤1天後，今早被發現伏屍衛奕信徑第3段近五桂山20至30米深山坡，頭頸及臉部有多處利器造成的傷痕。警方調查後，以涉嫌謀殺拘捕與Bosco同行的3名友人，案件交由東九龍總區重案組跟進。

消息稱，Bosco與友人疑因購買野戰裝備而有金錢糾紛，前日他與3名友人行夜山期間，眾人再起爭執，Bosco疑被人圍攻，其間疑有人出手過重，釀成命案。

警方表示，死者頭頸及臉部有多處利器造成的傷痕，警方在將軍澳警署及西貢區內拘捕其3名同行友人，初步相信有野戰人士誘使事主上山，再將他殺害。

警方指，死者早前離開寓所後不知所終，其家人昨報警求助，至今早8時許發現伏屍衛奕信徑山頂近五桂山往藍田方向的一個山坡，初步相信死去超過一天，被捕3人為事主玩野戰的友人。

d fd都痴撚線 咩叫出手過重
拎利器果刻已經錯到離譜啦

友人作故作好少少啦
同行友人曾指，Bosco中途接電話後獨自離去

啲裝備好貴既咩

或者人地玩開美軍啲堅野呢，可以好貴架

貴嘅話幾皮野

呢3件應該會鬥篤灰

另一個post有巴打有反坦克級15焦 裝備 價錢可想而之

以後佢地都永遠不能玩war game了

拉得？

屈錢多, 條肥仔肥頭dup耳一定超好屈

認真答 普通一套野幾千走唔甩

15焦點反坦克

得兩個都仲會羅生門，三個就…

可能傾緊買架坦克

成日幻想自己係call of duty嗰啲咩長官
監躉就有份你做

反模型坦克

15焦你打咗落去
坦克入面啲人都未必feel到

你知唔知真槍幾多J 呀
15J就笑鳩人反坦克

想知玩war game係咪訓練唔到個腦，，
剩識9射殺人

動機, 落手, 致命原因, 全部都有得鬥篤

係講模型槍改到好高級別吧 唔係真係反坦克個種

Bosco仔咁既樣 好難唔比人恰

呢次好戲

有無咁大仇口

15j 已經好撚勁
打到入院都似

馮煒光

全真教真係on99

幾萬蚊就殺人
廢柴

Wargame撚真係當正自己軍佬

唔岩玩咪唔好玩囉

點解要殺人呢

就算判終身, 坐20+ 年之後都有機會假釋
佢地仲後生, 都仲有機會再戰明天

on9到點先會殺人再棄屍 人蠢真係唔好殺人 仲要3個人都諗唔撚到 咁撚豬

殺人點都有陰影啦仲玩

痴撚線 無啦啦諗起想殺人個條友係咪癲癲地本身精神有問題

mk即係mk 一陣謀殺告得入咁就一世

軍佬 KIA

咁有理智就唔會殺人啦

依啲術語雖然唔係人人識
但係自己用下個豬腦都知唔合理何況人地玩開？
仲喺度on99做物理學家笑鳩人真係笑而不語

跟車會唔會太貼一陣又死3個

打war game都講戰術啦

呢單野完全係無腦咁進行

聽聞過m4換真槍杔木托好似三四千蚊，

三軍有得買，買件美國真品平都千幾，貴成萬都有

買咩裝備要殺人？幾十億軍備？

Ak47 >2000

嘩，好仆街

口德大會，正式啟動！
死者好慘

換左勁d ？

痴9線

社會癌細胞

不嬲打game上真品野係耐用 而唔係勁D

呢條孖田係仆街架啊
但都唔會癲到要殺人嘛
但可能個bosco都唔係咩善男信女
RIP(口德)

glock17 都4百幾焦啦

痴撚線

唔會，同你剪左頭髮會唔會有女朋友一d關係都冇

失蹤期間，係咪有個疑犯不斷update facebook,定係我認錯第二個人

幾皮野都要殺人

佢冇返工，屋企開裝修公司，啲錢應該問屋企攞

以為好好笑？
唔關係咪口德事，係你懶撚係風趣加先見之明好on9

20歲

三五成群劇情

殺完人拎唔返錢 o靚坤都醒過班垃圾

現實版天與地

朋友多好 年少多好

無法知道朋友的心有多暗

事實好多時都係衝動殺人
加上事發荒山野嶺，一個唔小心跌低時撞到重要器官已經好易收皮

咁小事就攞人命，咁就要坐一世

年輕人衝動不顧後果

唔中意又要回

Ebay寄空盒係咪傻撚左

係咪平時玩開槍打開人, 依家一有乜事又用果套解決?

講明先只講呢幾個人, wargame 友咪自己上線

咁撚蠢殺完人， 作個好d故仔仲好啦

犯人藍絲黎 應該會輕判

玩war game姐
洗唔洗玩到咁

真係痴線 為左小小錢 就殺人
下半世都要係監倉過

為幾萬蚊殺個人

係咁而踢佢落山未算
仲搞咁多野

果然智障先做到藍絲

討論區讚得點解唔屌得？攞底sosad就懶係唔care好大方咁？
屌你就係等你知冇咩人識笑你啲on9嘢，等你下次唔好再回阻住版面炸

得你狗咁追住人咬

係坐成世至好
咪坐廿鳩幾年又放班垃圾出嚟害人

屌班友可以著晒全套CP gen3會有幾冇錢
你話買真NVG就話姐

社會垃圾，比幾條lan線佢地三個自己攪掂啦

抵撚柒死 垃圾廢青學人打war,game 下半世係臭格到打飛機啦

有冇佢地既相

晚晚搵你打飛機

人生玩撚完
20幾歲黃金時期
性能力最好 可能有幾個仲係青頭就要入去玩菊花

Pokemon GO Generation 3 MAX CP?

笑死

放低三隻蝦俾佢算啦，佢都係想咁姐
不過用返佢d logic唔鐘意就唔俾回既，唔好笑更加唔會回啦，柒頭

好想知當時打成點

鳩估唔係夾埋殺人，即係有人火爆出手先啦

咁側邊兩個實勸交，咁應該唔會演變成3打1

莫非肥仔好抽得，迫使三個人圍毆佢?

可以幻想prison break

條友都on撚9
以為自己好好笑好風趣
阻撚住曬個版面

屌你老母咩弱智仔 你唔去恰D 唐氏人

唔似謀殺
幾個人要夾埋有預謀死人係好難⋯

你提得出口先算

覺唔覺好似歷史事件。。
受害者係秦王，吳王僚

口德分-10

笑左

d wargame 仔特別on9
講哂d term 做乜撚野

真係咪撚出嚟害人，坐監有飯佢食都嫌晒米飯

以為自己好型

講term 做乜撚野

我認為講成：軍火集團內訌

成件事即刻型晒

War game撚咁fit去做差佬考ctru嘛

真係有人會半夜三更打war game

當時情況，加多個影相

一早都話犯案既係3條友 插兩插乜都爆鳩哂出黎啦

五桂山發生謀殺案，20歲青年Bosco於山上遇害，同行的4名友人中有3人被警方拘捕。據悉，警方接獲Bosco失蹤的報案後，與其同行的4名友人錄取口供，其間覺得口供有可疑，採取心理戰，於今日凌晨分開4人再帶上山搜索。搜索期間，探員不斷查問Bosco失蹤的詳細經過，及後終於有人露出破綻，向警員透露Bosco的伏屍位置。

據消息稱，Bosco與3名疑犯因購買野戰裝備問題曾發生爭執，懷疑有人用藉口相約Bosco晚上山打Wargame，再出手施襲。

【20:49】警方起初發現有人的口供出現疑點，遂取心理戰分開盤問 有人的口供終於出現破綻，成警方破案關鍵

肥仔一係恰人 一係比人恰

冇朋友就最安全

死毒撚人地打鳩你發現你無朋友幫手打得仲金

你好型 識咁多野嘅

唔理幾千定幾萬 都唔係好多錢
咁樣去殺人 後面既事又鋪排得唔好
點作故仔點走佬都唔諗 基本上衰硬
乜依家d人咁弱智？

傳炸彈遊戲

毒撚房中死掉三年，父母今天方才發現

有咩金錢糾紛大到要咁多人夾份殺佢？
幾百定幾千萬？

一把1911都>450焦啦，唔好講.50先叫反坦克

應該媽田哥啦係

Bosco仔咁得意都殺得落手 痴撚線

有個慒撚拎左把刀出黎
本身淨係打下就算

三條友 真係鬥快爆大獲
無咁friend個個肯定比人隊爆

我同事話因為個地址擁有好難買嘅唔知咩型號夜視鏡，價值8萬，好似係

原來嚴生係痴線佬

做左騙子咁多年

但另外兩個乜料？
咁撚蠢都有

Friend 唔friend 都篤灰啦
依個moment 仲講友情？

如果15焦反到坦克，警槍應該得兩焦

其實買玩具唔係各自買？有糾紛即係夾錢買？定係水死者一個買然後一齊玩？兩個可能性都係極on9

比係我一落山扮返屋企，直去差局啦

幾千蚊都搞唔掂仲學人打war hame

黑警: 見你個樣咁蠢，無謂同人頂條死罪...
死蠢:唔係我動手先....

其實剩低果個會唔會係大佬
好似當年三五成群咁

你地對嚟對去都對唔到個大王出嚟 係咪買佢怕呀

帶頭果個一定會叫其他兩個捅返死者幾刀
去差館一唔代表無罪

去差館自首起碼判輕d

唔係你做既我地唔會charge你

夜視鏡係受管制戰略物資，運到黎咁巴閉

除非無做過
一係三個都專業殺手
(但專業又點會俾你搵到條屍
何況專業點洗三個人)
警犬分開盤
盤兩盤就乜都爆啦

香港真係好多痴線佬...
老實條友做咁多衰野,....唔係今次咁做左條友
都仲可以條條fing生存
入去坐成世啦仆街

???

佢地有無諗過踢佢落山假扮佢發生意外

身中十幾刀都叫意外搞出人命

劏左刀冇了

所以屍體先有咁多刀傷

Martin: 到你啦

點答佢好？

其實單案好驚天咩

姐係無被拘捕 果個篤灰做污點證人

Crye Precision Gen 3
Sor一嚟就用short form

佢會俾警察拉架 如果做污點證人

15焦係香港玩得咩

桶Martin

支那人

應該扮搵棄屍地點
跟住一條友行開沖落山
不過一扭親腳就死得

Murder係強制終身

垃圾毒撚玩war game買閪晒成身裝備就以為自己係士兵去打仗咁撚樣，等坐監啦

去返外國forum同D受害者講條撚樣今日殺左人俾人拉左

條19 martin肯定主謀 咁多不良紀錄前科
可想而知條友個格幾仆街
但條友咁撚瘦 隻揪肯定唔夠肥仔黎
當時應該3條友諗住打肥仔獲金
第四人應該係開拖前已走
走左之後再whatsapp肥仔叫佢走
點知條排骨martin拎刀仔𠝹頸
之後叫每人𠝹一𠝹 再推落山邊
之後鳩作個藉口 各自歸家
肥仔應該未死身受重傷
向山頂方向爬 最終爬到涼亭
傷重身亡

個班人係新移民?

成班殘體蝗......

哇屌連登情報組超勁

殺人都小事

玩war game

支那種係生番

江門曾智偉

Pvs14！有水

唔係咩特別，十幾年前已經有人玩
不過人地玩得好低調

會唔會係用war game呃死者上山
話贏左佢地就比返個d由死者呃返黎既裝備比死者？

可以係將平貨高價賣俾死者

個位巴打仲講到實牙實齒

屋企分分鐘幾枝改裝過既火箭炮

可能人地代入左，覺得自己係做緊black ops

係監倉咪原始d

玩Far cry囉

殺左佢都拎唔返d錢架啦屌

連登神探係咪可以結案

支那狗就抵撚死啦

btw. 消息指，郭經過多次交易後，經常埋怨被「搵笨」，引起對方不滿，有人雖然表面上假作無事，但早已懷恨在心，數人密謀「做佢一鑊」，於是多次相約郭上山打野戰

郭係靚女就……

追翻尋日舊post睇，原來一早有人講左同錢銀有關係個局黎
根本單野佢地war game圈子好多人都應該知情
如果一早爆料出黎報警或者通知當事人可能阻止到件事發生

雖然話因為金錢問題起動機 但點解佢地唔拎走埋佢銀包啲錢

劫殺同仇殺嘅分別

一支真鏡 可以幾千-萬幾都有

真品鋼盔都唔平啦
軍服最平都成千一套

死左嗰個後生仔固然無辜
殺人嗰幾個後生仔，正正常常又唔係爛仔黑底
為左錢就殺人，咁就一世

講到咁撚可惜咁 明明就係抵撚死

睇反恐片睇上腦

第3代夜視鏡
有錢到不得了
我反而想知點入到香港

有幾難,海關都唔撚捉

第4名友人曾離隊 歸隊已不見Bosco 口供與另外3人不一致成破案關鍵

....

據了解，Bosco失蹤期間，警方先後與其同行的4名友人錄取口供，其間發現各人的口供有不一致之處，認為事件有可疑。探員其後帶同4人到山上協助調查，沿途不斷追問Bosco失蹤經過。據悉，其中沒有被捕的友人表示，Bosco失蹤前，自己亦曾一度離隊，稍後與眾人會合時，已不見了Bosco，經追問下，其他人報稱Bosco接聽電話後，獨自先行下山。

....

少少事就殺人已經係蠢到弱智 仲要3個人圍殺仲白痴 殺完仲要亂作故仔 點解人可以咁蠢咁弱智 唔知咩叫後果同風險

連登神探又中

可惜在佢地自己唔識諗囉
廿幾歲人仲戇鳩無腦，係抵撚死既

一條真品褲已經2/300美金
一件衫又2/300美金
如果你走去玩某啲真瞄準鏡冇5位數你落唔到樓
有啲喺香港公開買到嘅會平啲
如果你係玩緊戰略管制物資嗰啲真係好撚貴

唔知佢地入到去搵唔搵到lan線呢？

martin 同死者bosco兩個都呃開錢架
咁都正正常常

連登神探

有冇殺人果幾條友個樣睇下

貴得過坐成最少二十年

好彩第4人走左ja

講真呢三個分分鐘得一個堅係主兇,但而家都一齊告哂謀殺

第4人如果係度都冇法甩到罪

有不在場證據
屬於高智犯罪

出黎都五十幾歲，on9

醒目仔
話唔定4個都有份

蒙頭都見到眼神？

第四個人咁醒早走到落山證明自己當時唔在場 之後又會番番去上山
正常如果有急事約左fd臨時要甩底仲會唔會咁麻煩走番番去
最多話下次再約姐
第四個人會唔會係知情不報
其他3個計劃謀殺之前佢多多少少都會收到料 最多話佢冇份落手姐

半夜, 係山上點解要離隊.
離隊幾耐, 去邊, ??

女記者

你當佢地做過間諜 要佢地互相篤灰有幾難

一皮野還一皮野
一皮野的確唔係豪得比人既數字
但人生幾廿個幾百個，叻既幾千個甚至更多個一皮野啦
為左一皮野傷人都仲有可能 為左一皮野殺人？

應該會有當一聲

人有時好撚簡單架咋

有時為咗一千幾百兄弟反目成仇大有人在

尤其是嗰啲冰封三尺嗰啲

仲話密謀wo咁撚豬兜

兇手：幫手既有真品送

9up

有無老細睇中又開戲

應唔係即興既
本身應該真係想打下wargame
咁講下錢,條肥仔應該又係好串個種
串串下咪一野車落去,一野鋤落去,轟呀
咪出事囉

三重羅生門

而家係死者俾兇手呃錢喎

當頭棒喝 感謝

第四人返去果時點解唔冧埋佢
好似就係因為佢口供唔夾所以破案

擺明曾經有好多口角啦呢d
講真，我就咁望死者個樣，真係唔覺好似其他人講到咁毒撚，我覺得佢份人應該幾串下
可況死者同martin兩個都呃開人錢既
格一定臭啦呢d
好多時殺人都係因為某一方覺得唔受尊重引起

其實有冇黑底都冇分別啦
佢做d野已經等同黑社會所為

應該之前新聞有？

前面唔係有人話左反坦克級唔係真係指反坦克 係行內術語黎咪跟住柒啦

乜撚野行內術語呀,我打撚左十鳩幾年都冇聽過喎
咪撚兜啦

見過martin yim真人,四眼排骨仔

現實版囚徒困局

又唔係我講出黎 我做乜要兜

On99為左呢d垃圾裝備殺人

有冇Maxtix 個疑兇樣睇下

佢地d裝美軍都唔係個個有

其實仲有疑點，第四個做咩中途離場？
三四點喎大佬 後尾又點解會返轉頭？
三個疑兇又會放過第四個人嘅？
放左個個分分鐘係主謀或者知情不報。

新聞咪講咗 警方稍後將安排驗屍，以確定郭葦諾的死因。東九龍總區重案組正跟進調查，不排除會有更多人被捕。

的確有d可疑

邊撚個叫Maxtix

愈來愈多人

費是打全名

越整越似三五成群,真正主腦係最尾俾人拉

打錯就打錯啦屌你
死要兜

有冇marcus個樣睇下

打多個字都敢話廢事

Maxtix 個2個acc睇晒但冇樣，想睇佢其他相

上面唔係有人po過佢之前d新聞咩, 有相

又一條死白痴。

濕鳩四眼排骨仔一個,係黃金見到你會以為佢係普通毒撚一名

得張白車洗血相咋嘛

無乜相架啦,我有佢電話都係冇相

求確認個身型似唔似係佢？

三條友

唔似

吓
即係條友殺完人仲大搖大擺返屋企訓覺?

佢地似玩三沙年代多

pvs15香港都賣十幾萬

三五成群 阿雞

如果佢係主謀 果3個實隊佢出黎一齊死

呢個係另一個疑犯黃x祺

班友打war game打上腦
戰爭狀態殺人都要坐監架咩?

都係果句 人一癲起上嚟 有咩做唔出

睇佢地啲相係玩緊近期嘅燒佬

其實一開始真係想圍毆教訓咁小事？

就算淨係拳打腳踢人地都會報警啦

戰爭狀態都要跟rules of engagement

勞資糾紛咋

佢地有好多相玩三沙

玩wargame最怕見到呢d軍事撚
幾皮野着上身落場通常都唔會甘心咁快死
射尻佢都無用
厚甲到佢跟本中槍都唔會痛

三名疑兇

補充，佢地一個做民安隊，一個做海事處

係咁架啦

Agger
抵撚死啦而家 錢又無埋 仲要坐監
坐終身就啱曬班仆街仔

你地唔知wargame 界入面
真係有唔少依類幻想當真既軍宅？

真係當左自己係特種兵，特工咁
又最喜歡係打game拿改到9彩槍
sm其他人，心理變態。

響香港突發fb見到 有人話其中一個係佢個fd係做民安隊冇可能殺人⋯⋯

軍宅都分兩種
一種係跟足真嘅咁做
隊形、步法、補位、入房、cut pie、covering fire呢啲都做足晒
簡單啲就係用氣槍嚟模擬真實用嘅戰術
佢地玩嘅已經唔算wargame而係MilSim

另一種就係打機/睇戲睇上腦
當正自己玩緊Battlefield/ CoD或者喺戲入面咁
成日覺得自己可以以一敵萬
似cosplay多過似打game

前者有人會覺得悶，但係真係識野亦唔會點亂嚟
後者可能連用槍最基本嘅準則都跟唔足
Trigger finger、把槍指住自己人呢啲成日都見

新聞好似話第四個係bosco帶去

第1同3個樣都好凶狠

我都打左一段時間，聽都未聽過
乜撚野反坦克，反包皮就有你份

以後得返一個war game版圖玩

監獄

呢d仆街唔拉佢坐成世監都唔撚得

點解玩war game 都係呢類樣

心中有軍人嘅權利冇軍人嘅義務
即係心理有缺陷咁掛

落案起訴了